中國主動發動戰爭

可以直接攻擊任何一個國家
例如俄羅斯